有冇咩Android好推介

用左2年iPhone之後，發現都係鍾情於Android 各位大佬有冇咩Android好推介
手機要求：
影相靚
外形唔太樣衰
雙卡
內存128GB / 有三卡槽

樓主快啲走呀
班iOS狗又入黎亂吠架啦

內乜撚野存

盲撚Ifandog:iPhone 影相咪最靚 轉乜會
五毛狗：華為有拉架認證 華為肯定最靚

3卡 難喇

有諗過Huawei㗎，但又唔係好想用華為，所以先上黎問下各位大佬有咩意見

三卡選擇好少

pixel 3

note 9/s9+

買note9 8GB/512GB版

oneplus 6T

3卡同影相靚好難並存

三卡嘅話，華為已fail

大撚把唔，五毛狗